【多圖】梁凱寧籲黃金周懲罰黃店 高呼「願榮光歸香港」

汁:壹週刊
訂閱啦，柒頭!

咪諗咁多
down左app先講

支持

深夜push

訂一年, 每日都唔L使$1
Sor9y..我訂得太L遲

已課

睇錯咗梁凱晴

各位順手畀個5星